一定要將香港恐怖組織POPO拉上國際軍事法庭

兒皇帝：盧偉聰
幕後主腦：林志偉